亞冠盃 東方對恆大 現場討論

大家點睇，唔好答我用眼睇
恆讓2球/3球
踢就唔夠踢嫁喇，希望用熱血搭夠
鄭智🐶你作客黎到香港你就死
希望到時波飛真係賣俾香港人🇭🇰🇭🇰

知唔知邊度有直播link

支持！

已fail

好撚心now就免費播啦

丹尼爾

東方主場都比支那狗掃左唔少了

求 link